[奇怪］一道緊急調令，10箱應急物資從武漢運抵北京

3月4日16時37分許，在交通運輸部緊急運輸任務指令保障下，中國紅十字會10箱緊急物資從湖北省武漢市通過鐵路方式順利起運。

當日13時30分許，交通運輸部物流保障辦公室接到一項緊急運輸需求——中國紅十字會需從武漢市運輸10箱緊急物資至北京市。

值班工作人員立即詳細瞭解運輸需求，聯繫各有關方研究保障方案，隨後發出第47號緊急運輸指令，協調國家鐵路集團承擔緊急運輸任務。

國家鐵路集團第一時間安排鐵路運力，組織中鐵快運全力做好10箱緊急物資的運輸保障工作。據瞭解，這批緊急物資預計今夜抵達北京西站。

竟然由重災區搬物資去北京？！

啊爺大爆發了

黃世澤咁分析

阿爺？你姓習定姓毛？

仲要得10箱

佢講嗰啲嘢基本上可信性近乎零

由康復者抽出的血液制造出來的血清😐

咁公平啲，佢呢篇都係推論。佢拋書包個時先屌佢都未遲。

我係見佢咁寫先揾條新聞貼
但一如既往覺得吹大咗

咁佢十二月叫人買定口罩嗰單又無講錯嘅.

All animals are equal, but some animals are more equal than others.

屯積喺中國紅十字會貨倉啲物資終於用得

黑口罩

肺

呢種野佢用worst scenario判斷
中就大獲

condom?

運10箱物資咁少但做哂報導, 玩緊d 咩

血清掛

可能有重要人中毒

器官嚟㗎下話

十箱咁少？唔通得一個大人物用？